有冇人身體生黑頭

同仔仔扑嘢時好尷尬

生喺塊閪到？

我塊閪生暗瘡𠻹

你條仔係咪用口幫你啜喲濃出嚟